{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023030864478/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Eco Breach Nare Sweater - Dark Olive/Ivory"
    },
    "text": "ブランドのTheoryで製造した商品番号SS23 / TM3351C45Hは2色が絶妙に混ざって魅力的なセーターです。 このセーターは柔らかく編まれた綿素材で作られていて着心地がいいです。 また、シンプルなネックディテールを適用して単品としてだけ使用することもでき、インナーとしても活用することも簡単です。 素材は表地なら99%、その他繊維1%で構成されています。 そして、この商品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品の場合は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 もし水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 そして形を整え、日陰で横たえて乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 最後に、商品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このセーターはブランドのTheoryで作られました。"
        },
        {
            "question": "このセーターは何色ですか？",
            "answer": "このセーターは2色が絶妙に混ざっています。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このセーターは柔らかく編まれた綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは単品としてだけ使用することもできますか？",
            "answer": "はい、このセーターは単品としてだけ使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の場合はどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品の場合は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れた場合は早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥する際はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "乾燥する際は形を整え、日陰で横たえて乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "この商品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 378
    }
}